---
title: "lifestyle diary toekomstig"
subtitle: "Week 5"
date: 2018-03-12
tags: ["blog","blogging","cmd","post"]
---

MA 12 MAART | “LIFESTYLE DIARY”
S Vandaag was de bedoeling om een begin te maken aan  de lifestyle diary 
toekomstige situatie. Voor ons groepje was dit nog een vage opdracht maar 
na uitleg van Jantien konden we hier mee aan de slag. We hebben allemaal
een individuele lifestyle diary gemaakt hier gaan we een conclusie uit halen 
en aan de hand daarvan een nieuwe lifestylediary maken.
Eigenlijk maak je fictief dagboek over een dag van een student. 
De perfecte student.

T Het was al snel duidelijk dat mijn taak was om iedereen de vragen te stellen
en alles op te schrijven omdat ik dat ook fijn vind om te doen. Iedereen vind
mij overzichterlijk dus dat is een taak die dan bij mij past.

A Zo overzichtelijk als dat ik ben pakte ik gelijk mijn dummy erbij. 
Per persoon liet ik iedereen vertellen wat ze op een dag doen/eten etc. 
En dat schreef ik kort op. Zodat we aan het eind een overzicht hadden. 
Aan de hand hiervan hebben we een conclusie getrokken. Na deze conclusie 
liepen we weer vast en wisten niet hoe we verder moesten. 
Janiten kwam bij ons zitten om ons verder op weg te helpen. 
En ze liet ons inzien dat het een gezoende fictieve student moest zijn. 
We hebben ervoor gekozen om morgen (13 maart) verder met de lifstestyle diary 
te gaan.

R Het resultaat van deze dag was dat we een opzet gemaakt hebben voor de 
lifestylediary en weten wat er nog gedaan moet worden. Dit gaan we morgen verder 
doen maar het is heel belangrijk dat we alvast een opzet hebben

R Als ik terug kijk op deze dag dan denk ik dat mijn team goed geholpen heb.
We nemen 		vaak met zijn alle de leiding maar toch ben ik de gene die 
zegt ik schrijf dit even op. Omdat iedereen ook weet dat ik heel overzichtelijk 
ben en dat soort dingen graag op schrijf. Iedereen deed in het team goed mee 
dus we waren ook zo klaar eigenlijk.

T De vorige keer zouden we het ook zo aanpakken.

WO 14 MAART | LIFESTYLE DIARY TOEKOMSTIG

Vandaag hebben we een begin gemaakt aan de lifestyle diary toekomstig. We hebben verschillende plaatjes uitgeknipt en een plan gemaakt hoe we dat het beste konden gaan opplakken. We hebben besloten om een tijdslijn te maken en een indeling te maken. De samenwerking verliep goed iedereen begon te knippen en te plakken en we hadden zo de lifestyle diary in elkaar.

Erna had ik de validatie voor de huidige lifestyle diary en dit ging best goed. Wel wat punten die ik moest verbeteren. Bijvoorbeeld media prikkels er in verwerken.